求下你地唔好失控

大家出去上街，罷工，夢遊，記住自己係為乜。

政府同黑警點對你都好，唔好忘記自己係咩人。你係香港人，係有質素嘅人，唔係暴徒。

你幾嬲都好，唔好俾藉口人地標籤你。我明白每個人對於行動要幾激進有唔同睇法，但呢幾日我越來越唔理解行動有咩用。令警察疲於奔命？情緒宣洩？引起迴響？我知道兄弟爬山，各自努力，但我好擔心情況會失控。

要記住當初咁多人企出黎撐你係因為示威者612圍政總時響無暴力無衝擊情況下俾黑警射，放TG。唔好送子彈俾敵人。

勿忘初衷。God Bless。

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

無大台 控咩銀